[推比外國朋友知]有個方法可以拎到GME上翻300以上

合股！
趁佢仲有60蚊股
6合1
仲唔係300蚊股
幫你班傻鳩解套呀

咪撚發夢啦你輸撚咗㗎啦

推
第一次買股票啲人可能合股都未聽過

求gme手足

救手足

300要人

連登股神

交咗學費未

記得翻工啦傻鳩

善心打破0回覆

6合1左啦
樓主我發緊夢 可唔可以叫醒我

300

ok